阻你2分鐘 幫幫忙做個問卷

幫幫手做份問卷

好快搞掂

差咁啲誠意

補緊圖

我都唔玩fifa點答

done

盡個力水啦 巴打

真心感激

[quote]
ig?

做你老母呀

個fd send黎比我
唔知ig係咩

推